凝望夜空的一個晩上

見到天上清澈的月亮嗎，每天晩上它都被滿天星星伴隨著，在天空上發光發亮。雖然你未必能每晩看到它，但月亮總藏在你的心底，不被世俗的一切影響，在繁星中仍然清秀脱俗的凝望著我們每一個。星星都希望聚到你的身邊，卻都被你耀眼的光芒一一拒絕。回看身邊的某位，她又何嘗不是好像月亮似的，分享在無數人的心中，你在此時此刻好像已經被我佔有，卻在下個瞬間，消失得冇影冇蹤，待次日晩上重遇你，你己離我而去，回到璀燦的繁星堆中，繼續發光發亮。而我細看自己，不過只是距離比較近的一粒星，在無盡的晩空中，我平凡不過，總有一天，你會走到更遠的地方，探索更多的星宿，遺下我在孤獨的夜空中，靜默地等待著，直到永遠。

突然有感

活在當下啦